有冇人識金鐘站大嗌「唔好搞我後面」嗰隻凸眼肥狗依家點

推

Pish

Push

還願🙏🏻

有冇人知佢依家點

返唔返到工

有冇fb link?

上面有片

係咪之前好似已經有巴打起咗佢底

好似有巴打話係守護神基基

屌啦星，自己後欄都守唔到仲叫守護神，講經咩

真心勁柒 睇完都尷尬個種柒
係我就唔敢出街
返工應該硬係覺得比人笑

話係17 呢個apps 嘅活躍份子